LG X Fast $2300,屌唔屌得過

台版水機,G4格式

No

LG好垃圾

望佢個指紋掣就不了
G5 V20 個指紋掣設計得唔好, 邊位極易滲水 嗰陣個師傅直情話洗完手冇抹乾都會滲聽過手汗太多搞到指紋掣燒左

屌米都好過佢